咁熱有冇人運動衣當出街便服？

我都知運動衣當便服著係好柒，但啲運動料真係涼爽好多，著啲棉質tee真係一陣就濕透，運動料完全冇事

athleisure興好耐啦